突發！新香港人反韓 宣布退出香港隊，至金判坤下台為止

新香港人反薩德

快撚啲爛啦

走啦垃圾

X 100

欄返去支那

咪影衰香港tim ar。

咁爱国，返支那啦

兩次強調對方係韓國人仲括弧荒死人睇唔到都話唔關政治事
得啦， 你啲支那同胞會贊你啦

你走啦我唔想搞大佢

屌你老母係咪迫足總炒金教練

支持所有香港嘅支那新移民都離開香港
香港人最鍾意韓風

等睇你班同胞因為咁當你係民族英雄，捧到你入國足出戰世界盃被人大炒變番地底泥

乜我國同韓國唔係有鮮血築成的友誼咩？韓籍教練有乜問題？